大膽估計，港共下一步會郁傳媒同互聯網

一日班學生識上網認清支共既真相，蘋果、立場等媒體繼續報導支共惡行，一日都唔會有“人心回歸”

只要用國安法做包裝，禁制反政治傳媒運作，再勒令各大vpn唔俾上“某啲網站”。唔一定封晒，可能會留返個fb俾你，將香港個網路環境變得貼近大陸就得

有vpn都冇用，因為香港人既特性就係懶，只要唔俾你即時接觸到反政府資訊，至少一半人唔會另外搵方法去接觸，咁樣港共就已經贏到資訊戰

同意，教育刀已開。
傳媒一直造緊。

傳媒佢地仲未有方法大執
rthk只係因為屬於政府部門所以先容易搞
蘋果俾689狙擊左成年都死唔去
立場仲生勾勾
加上一大堆網媒，公民記者，全部都冇方法搞

呢D係我地要做既事, 識搞既,教身邊既人做,多D channel 接觸非官方資料. TG 又好,youtube channel 又好.

Twitter 最有效show證據比美帝

再偽裝都只不過係一國一制

主流傳媒得返蘋果係黃

FACEBOOK 廣告同DELETE POST 已經好早用緊, 仲下一步?

錢夠多就會買起TWITTER架LA，睇下TWITTER 幾多錢放LA

醫護 > 黃店 > 傳媒 > 公務員 > 教育 > ???

就連呢度班五毛都有Agenda
風向同正苦差唔多

記者證

Rthk其實影響好大囉，香港電視得嗰幾間，好多人睇，搞一間已經好大穫

推

下步可能管太空咭

呢個有機，到時可能冇得鴨記任買

已經唔係有機呢個lv
呢樣嘢已經講咗幾年

唔駛估計啦
你睇港台俾佢哋搞成點，然後又話搞記者認證
即係最後佢可以話官方唔認證嘅記者係假記者
至於控制互聯網
之前柒婆已經話要控制網上言論啦
一切都開始緊

一搞互聯網就可以正式認輸